集思廣益 好多商場路是公共空間 必需24小時開放

各位，啲商場拉閘，但係佢地好多路其實係政府批嘅公共空間，必需24小時開放，大家知唔知起邊度打以投訴，迫佢地開返。

等佢地攞地攞得咁過癮。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

打地政長期留言，最簡單係打商場管理處或保安部，講明啲閘落咗公共空間，地政條款需要24小時開放，要求立即開返。